Lillian Kan 又同Vivi Tam 合照

同一個醫生個時識落？？？

一模一樣

左定右係vivi tam

vivi有長期飯票啦

靚d 個個

一樣樣點分靚啲？

要問番醫生

lillian 肥咁多

Vivi tam似正版

分唔到

又係呢隻雞

有人可以幫佢埋單未，好煩膠又見到佢

唔識分邊個打邊個
初初以為係同一人但唔同名
e.g.庾澄慶 哈林

咪玩啦、vivi靚過隻整容老姣雞咁多

Vivi靚啲
Lilian淫啲
正常係咁分